你班kol平時吃喝玩樂 大事大非先出個story扮曬黃 收下皮啦

最簡單既和理非遊行你都唔出現 拎去玩 再po上ig 間唔中再post下呢場運動既野 收皮啦 放心 等唔會unfollow你地 我仲會繼續留意你地啲post 等呢場運動完左先慢慢鞭你地屍

真係
明明大J都企左出來
但佢班kol fd就勁撚低調 得閒先po一兩張抽水圖
真係好垃圾

想睇啲出名既定係得幾千-幾萬既kol先？

出名啦 奀嘅睇黎做乜

Manson佢扮黃/中立架
成個運動都冇出過聲
之前有班youtubers聯合出聲
佢先跟風，開始有一、兩個story好隱晦咁支持我地.
但根本佢都唔係真正關心香港，
佢根本就係兩頭蛇。

Catgirl之前俾對藍絲癈佬人身攻擊，
但manson原來個live一直有睇，
但竟然由得兩個隻癈佬不斷誣捏catgirl.
反而bob叔勁正義不斷幫 catgirl.

Manson真係勁嘔心

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!